其他作品——如烏蘇拉·馮·雷丁斯瓦德的木製巨石和林達·本格里斯的青銅波浪鑄造作品——雖然很大，但並不具有破壞性。在流感大流行期間，雕塑公園是觀賞藝術的絕佳方式。這就是為什麼有些人比其他人更好|塞巴斯蒂安·斯密| 2021年2月11日|華盛頓郵報
我認為這可能會給你帶來負面影響，或者讓你暴露出一些弱點或缺點。我能問你一個可笑的私人問題嗎？（第451頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2021年2月11日|畸形經濟學
Sia在為自己不讓一名孤獨症女演員出演齊格勒的決定辯護後，通過她刪除了推特賬戶，承諾取消限制鏡頭併發出警告。自閉症社區要求從新航的新片《音樂》中刪除兩個約束場景的非常真實、非常痛苦的原因是：Theresa Vargas，2021年2月10日，華盛頓郵報
甚至Pai的技術調整也可能給該計劃蒙上陰影。缺乏生命線：聯邦政府幫助低收入美國人支付電話賬單的努力如何在流感大流行中失敗？|託尼·羅姆| 2021年2月9日|華盛頓郵報|
到了投票的時候，超過54%的南達科他州選民參加了11月的投票，支持憲法修正案，使娛樂性使用大麻合法化。南達科他州的選民同意大麻合法化。但法官裁定這是違憲的|Teo Armus | 2021年2月9日|華盛頓郵報
顯然，並不是所有的原演員都能回來，甚至都有這個願望。最有趣的《星球大戰：原力覺醒》謠言（以及一些被揭穿的謠言）| Rich Goldstein | 2015年1月3日| DAILY BEAST
幾個月過去了，她開始執導這部電影，我變得越來越興奮。金博士前往好萊塢：《塞爾瑪》有缺陷的歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸報
它給這部電影蒙上了一層陰影，這部電影是我去年最喜歡的電影之一。與伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡談話：詹妮弗·勞倫斯（Jennifer Lawrence）和比爾·克林頓（Bill Clinton）的小便器交換《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野獸》（DAILY BEAST）
將烤箱預熱至375°F。將植物油放入大型高邊鑄鐵煎鍋中加熱。製作卡拉霍爾香酥蔥綠豆砂鍋菜|卡拉霍爾| 2014年12月27日|每日野獸
他讓她扮演霍普，一個前癮君子，由於多年的吸毒，她戴著一雙令人印象深刻的假牙。Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星的漫長而奇怪的旅程| Marlow Stern | 2014年12月22日|每日野獸
它們是如此的和諧，如此的怪異，如此的狂野，以至於當你聽到它們的時候，你就像一朵海草撒在海洋的胸前。德國音樂研究|艾米·費伊
這位慈母本能地接過了嬰兒，扔掉了包裹嬰兒的旅行地毯。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
現在，整個西北部在當時以及此後的幾年裡，都在鐵證如山的禁令下呻吟。原金|伯特蘭·W·辛克萊
紐波特太太望著遠處的群山，平靜的臉上帶著夢幻般的表情。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
他沮喪地想，他本可以省去從巴黎穿上他那件漂亮的黃色緊身上衣的麻煩。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼